Netflix呢下真係就算唔睇劇都值得我每個月比幾十

本身訂左但一段時間無用netflix架啦
咁近排唔開心想搵野睇下散下心啦
岩岩一睇

正體中文

㩒錯負評

新上架港產片有6成都係講普通話，但顯示係廣東話

白痴仔 要搵呢d on9字眼黎J

俾台仔咋 你估俾港豬睇咩 你睇啲譯音就知

是但搵個網申請做會員, 國家有得選香港呀, J到你腎虧都得

on9

由佢本身話搵NIGGER做CIRI就UNSUB左

反正唔得閒睇

唔該下面嗰個轉埋「殘體中文」

我怕過多十年八年，真係無咩網會就咁希香港比你簡
到是全部中國香港

不過佢啲片全部都唔係香港字幕呢

應該係台灣仔負責

不過其實間唔中都會有一兩個殘體字, 最常見係個兒字 所以唔抵讚, 個翻譯都有破綻

d poster 譯名都有本地化過
不過字幕都係偏台灣多

敢叫殘體中文再吹奏啦

想有雙字幕

岩啊
我個個月都有支持

想學英文

係

最慘係佢D 所謂正體中文字幕係台灣人澤, 有好多台式TERMS, 亦有好多譯都譯錯, 唔知係唔係唔肯俾錢的關係

J撚到出血未呀